仲差唔夠2萬咋，Solomon Yue 力推 "香港普選計劃"

仲差4萬呀頂你! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽
Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

簽咗啦

PUSH

幫推

唔好做deadline fighter好唔好呀

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

push

推推推推推推推推

Tui tui tui

推

推推 念力抗爭

簽了